唔知點解上唔到網頁版嘅facebook同YouTube

有冇人都係咁？

你個adblock block左

邊個係

睇下有冇加左facebook.con

我啱啱成個ad block del咗 就上到喇